怪你過份美麗 如毒蛇狠狠cool緊彼此關係

彷彿心癮無窮無底 終於花光心計 信念也都枯萎🚬

我

kaki唔愛樓上

雖然小妹係譚詠麟fans
但都好尊敬張國榮

怪我過份著迷

正皮贏大錢 負皮買角大半7全8

喱首歌幾好聽

哥哥

1001

有咩歌好聽

正皮

回ky

我開場無耐入左8.5s
個心由55分淆到完場

可以

無帶遮😂😂🤔🤔

渣

紅鑽盤ok?

尋晚落晒今日應該唔會

陳百強之後 再下個post可以係遙遠的他？

想過放手 但未能夠～

不羈的風
monica
倩女幽魂
側面
大熱
少女心事
左右手
愛慕
戀愛交叉
打開信箱
明星
有誰共嗚
為你鍾情
......

想問呢到係咪懷舊歌討論區

不了

有心人

日乙盧

但今日比想像中涼

傾心事

今日馬會開12

Yes

當年情
第一次
黑色午夜
藍色憂鬱
紅糊碟
追
風繼續吹
風再起時
.....
隨便都up到咁多首

新界落緊

鼓佬？

係呀 傾緊歌

怪你過份美麗~~~

不買/買唔切系列
心跳
西流
諾域治

死老野

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!

想聽感情到老

老老實實 近年啲新歌都係k歌
係到講野only 搵班抖氣聲仲大聲過唱歌既人唱..

這一生也在賭球
這分鐘 卻冇球賭

墨西哥佬下半場2:0 ok?

你岩

都得

好撚狗 尋日一路好似偏向chow last 3幾分鐘轉西流 所以變左睇到最後一分鐘先 睇得黎馬會準時到仆街截撚左又逼害我

獎門人算啦

西流遲開成10分鐘都買唔到咩？

btw 睇 一開始係主 之後係客 之後係主
最尾 客d飛啪啪聲

有錢買系列:
Ufa
特雷

無錢買系列:
華倫西
多撚多

不信賠率
能令榜尾的隊勝下去
莊家的陷阱
將賭徒慢慢渣乾水

一起聽薛之謙

紳士 動物世界

一齊聽小菌

認真的雪 你還要我怎樣 演員

嚇死以為12m

我冇白卡 唔岩我

天也老 任海也老 惟望此愛愛未老

西甲詠

願意今生約定他生再擁抱

我赤手空拳去

咁你好彩啦
last有角球但無開完左場

這一生也在進取
這分鐘卻掛念誰

here

如果真的太好

我會說是唯獨你不可失去

Kaki

樓主，應該會玩即場

如錯看了都好

me

是無力 但有心 暗來 明往 誰說 這算是 情愫

唉😭

迪祖6c
-3

報驚

😔😔🚬

同路係咪得我同你

點解無用呢個？

[大茶飯]日本男子提取近四億日圓後被劫😂

u buy jor wt

有無ching去太安樓掃街

暫時same

Molamola 0:0

掛住海南雞

無野好食了

真心想知 太安樓有乜食?

無野好食

想試海南雞 排到仆街

唯一好處係開得夜

有間督魚蛋都好食 係油站隔離

Bee half draw

極爆裂場面 想再遇確實靠天意

主隊入未

墨超讓客

札幌

o...nice
我都買左 照睇就係
唔好望了 我地過多30分鍾對答案

tsw 大雨

me2

Goal 1:0

gg

完了吧 如無意外~~~~~仆街了

主隊頂住 入多粒

客追和未

諾域治兩球靚波

早詠巴半分鐘買左

就對左

兩球都同一種入法
其實射得幾靚

個mv係經典
classic

唉 唔過關了

追和啦客家佬

bee應該不敗 利申鳩噏

都係龍門入

1點番工 最多淨係玩到點d波

留錢玩今晚，有派錢波

我就是賭聖

垃圾馬賽

ky 好的
咁建議買定？

有bb話想用張國榮先

象b做咩

盧卡
唔好咁
試下射中個龍比D希望我

原來尾盤咁靚

ht00 和客

收10 玩英超

我一早買左客隊
今次仆街了

早晨

怪我過分著迷，換來愛過你那各樣後遺

安唷

沙發，唔比lo

盧b

係愛呀哈利

計og定點

Keeper og

計og
但射得靚

Sosad
條友應該想喊

西鑽

2 0

Lo goallllllll

goal

2球盤口有支持

2:0

Kaki嬲咗我。。。話我冇叫佢買，但係佢又唔知醒 女人唔講道理嘅

12點買咩呀辣殺

盧b 1300有冇心水

你係高登果個？

屌我都嬲

5中4了 有kaki嘅力量係唔同d

你派錢比番kaki咪得

:(

哦你大獲喇

你好像要嫁給盧個智障

我呀

俾我

我真係恭喜你呀.jpg

閘住反彈

得呀

500 追 2500系列要開始了

排排隊

笑容看厭 眼中得缺點
特雷斯登

反彈左姐係。。。

請你一定要分俾我

我嫁比kaki

淨係跟左呢場

我的天呀

呢場對左

我信佢先轉特雷 我本身睇格雷 佢死都要我跟

我想收番尋晚俾嘉琪啲盤了

12.下

咁都得

我都只係跟左呢場

Cash thx loooooooob

琦妹陰功豬

水戶

馬會仲未開門 入唔到錢

X2

詠b still bee?

盧要咩

橫掂平半和都輸半 直屌客w了

封左盤
Skip

本身主，不過過鐘了

Should be 水戶

我今次買左主
希望水乜乜乜頂得住

支持水戶

仲有張鋸扒gif搵唔到

+1

水户主場ok ga

不過tee都係以半博全

入鳥

我D燈力都唔簡單

等1300

櫻花似

得返300蚊 輸緊600
想問應該點推？
Aliin?

等KY出現
然後跟佢買

水戶但開左波

一次過買300 定買200淨100蚊食m記

等盧嘉琪

200食M記
留返100買即場角
會比較理想

就決定呢個

比錢做m記 rich
我食開二手薯條

一齊迷盧 食新鮮嘅

M記新果個雞扒包幾好食

迪祖9.5

下次睇下有冇人食淨

一陣去睇狂野時速

Me

速度與激情

伊巴抖半年
陰公

今晚3分1既波係伊巴入
冇左佢都唔知典算

我廠要趕過獌狗了

水户goal

Bee cup la diu

不了 傻豬先買bee

琴日買4-5場盤，中得一場

好彩買80

9up 要維他奶？

我自己琴晚已經買左
但我唔會建議你買啦
你跟KY盧WINGBA好D
我好燈

都話水户 走寶

陣間晏D過埋水戶一齊玩下日乙
唔好買維他奶 我驚整輸你

你封左盤先講

都未完

2017⋯⋯

1點開始超級星期六

ky 你個？？？12.5 13.5係咪2場黎

冇得跟要番工lu

係

我都買唔到😂

又bin我

我跟左你輸果場

尋日已經開始緊超級72hrs

咁有咩辦法

係我唔好

係
不過先輸2500

救參72小時

求救

i will find you and i will love you

1點果場應該要好勇敢先跟到

我札

21/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多
八鯨 大球
比馬 上盤

我扎作客

同路 半客全客

last200幾
6*22
定跟 lkk ky 慢慢推ho

熱親班人

我札對強隊特別勁

我未諗掂

作客巧渣

lkk ky

買左10蚊

1000

22號了

kaki華生，我係福爾摩西

你係福爾傻西ja

笑左出聲

........又恰鳩我

我冇呀我笑咋 我乜都冇講

邊個串我盧f1

bee反cup 10抽1派我

大蝦細，畀屎餵

1.03又cashed ! 馬會又輸

i know that feel ar wa b

打左幾多M落去

日職開咁少亞盤 賭西

買角

馬會怕撚左盧

原來櫻花無盤

大雨到唔想行去馬會

我呢邊天晴

唉 濕撚晒

21-22/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多
八鯨 大球
三箭0.5/1s 2/2.5s
比馬 上盤

但偏偏雨漸漸 大到我看妳不見

想要我札2.5S

跟🐋大奶奶

已經想像到會水蛇春咁長

me 比馬x大球

睇下咩環境

三箭一球起兩球止

本唔多 唔買盤or過關了

我札都落大飛

通常落飛都輸

我又來同大家diu ball 了

wantg

得牙腎得5得架

last 300跟wing b了

夠贏了

又要gun了

三箭反底

祖連奴又去左邊

進攻力其差
但考慮到仙台平均失波數 2球平均 大小球都開2.5 2.5s小注好 大球落飛

詠巴

morn

Morn

Gun

唔知做乜三箭呢季真係好廢
上季都好地地

Gun堆樓雞大波波

編號
2123
投注類別 讓球
細節
星期六 3 廣島三箭(主) 對 仙台維加泰(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.81 $580
金額 $580.00

三箭
紅鑽

三箭x京魚大x紅鑽角大

甲府8.5大過名古2.5大

點解我會扑咗你

ching six ball

盧詠又同路

同晒lo kaki詠同路

三矢之訓原本見於毛利元就寫給其子的書信中，提到「三兄弟若不互相團結一致，將會像一支一支的箭被折斷；但若是成為三支箭，就不容易被折斷了」的內容，書信中頗具警示的味道。後來被後人穿鑿附會，被描寫成現代人所知的以折箭教子的故事。簡而言之，現今的三矢之訓是虛構的，最明顯是在日本出現三矢之訓故事之前，中國已經有類似版本的教子故事，分別有吐谷渾阿柴教子的版本（南朝宋紀作阿柴，魏書作阿豺）和蒙古成吉思汗版本。

即便是如此，這個故事仍然深入民心，成爲日本人公認的家教典範。

三矢之訓被視為成立「毛利兩川」制度的起點。所謂的「毛利兩川」制度是元就讓元春繼承吉川家和隆景繼承豪族小早川家的家業，使之輔佐毛利宗家（毛利隆元的子孫）。這種制度在戰國時代並不罕見，更非毛利氏獨有。如相模的北條氏康便把兒子氏邦送往藤田氏、氏照送往大石氏，甚至把另外一子氏秀送往越後上杉謙信處，圖謀繼承上杉氏；土佐的長宗我部國親把二子親貞送往土佐吉良氏、三子親泰送往香宗我部氏。這些送子過繼他家成爲戰國大名常用的手段，用以兼併其它家族的領地作為本家屏障，保障和增強自己本家的實力。

Btw跟左

500 to 2500
紅鑽

又唔記得買

又三箭

入完錢 買唔切

Same

跟了

幾好..

但上星期三箭

西鑽半大

紅鑽角大

善妹受cow嗎

一場還一場

又要我講多次
成三十碎人xxxxxxxxxxxxxxxx
xxxxxxxxc先開心

善妹陳晚鬧得我好啱

刷角未dllm

Kaki話唔會再理你

毛利大人在天之靈
保祐三箭乘風破浪

真有此事？

where is the fucking corner red diamond

主場雖然未贏過 但主讓半一支持力度幾夠 睇好主w多啲

訓到一點先醒又跟唔到ky水

睇打法，，

角plz

btw tmac買左sin台？

9分鐘 = 0c
90分鐘 = ？c

10

鑽1c

斬倉腎加油

不了不了

咁好，斬倉腎快輸快輸

有無大蛇帶玩角

繼續

淺野拓磨加油

善妹

最愛係你

三箭3c

去左德國

善妹去左德國？

唔好理個弱智盧

Moto呀白痴妹

Bee 1:1

😒比你搵到位添

好呀 自私傾

三賤上呀

鑽2c

=口=⋯⋯join可以嗎

山口goalllll

鑽3c

鑽1:0

西鑽10

Fake

紅鑽456

矢矢矢4c

紅鑽叻仔

鯨魚快手入

紅鑽俾c

就請妳給我多一點點角球
再多一點點角球
不要把錢都帶走

鑽4c

你這樣 一個女人

角大在鑽角

就請妳給我多一點點角球
再多一點點角球
不要讓我如此難受

紅鑽快灌

鬼才

下半場先ok?

你這樣一個角球
讓我歡喜讓我憂
讓我甘心為了你All in我所有

生口goal

一起刷角的約定 那樣清晰

🐋大波已死

雷法堅goallll

即入

還我血汗錢

山口1:0鯨

鯨魚反cup 2球岩數

支持 快

札11

札goalll

盤王又糕

我咁傾情演出
紅鑽快俾c

8.5？

02山口

9.5

唔駛你還住

未大球

怎麼了 不刷了 說好的 角球呢

上呀鮑魚

🐋畀球

嘩水戶咩料 渣撚住黃峰春袋黎屌

三賤入未

大角掘起未

紅鑽刷呀

搞掂

鑽8.5 9.5

恭喜

紅21

鑽goal

終於出到門口 你地啲男仔真係好幸福 咁快就出得

系 平均每場入兩球
應該會俾到球

女朋友今朝早我半個鐘起身 我整左4分鐘 仲要再等佢15分鐘

希望三賤可以立刻完半場

你要體諒佢
我出門口都要個半鐘

樓雞靠你起g了 最近好唔順

琴日場俄超..唉

43分 = 4c
90分 = ？c

屌 咁快cup 咪唔撚刷

你要我說多難堪 我根本不想diu角

三箭43mins

10c^^

櫻花個賠率其實幾好笑 完場講下

水戶6連c

俾d紅鑽洗下

盧kaki玩唔玩1400

三箭0.5/1s cashed

8年前成日玩

yes wait

編號
2126
投注類別 讓球
細節
星期六 9 京都不死鳥(主) 對 松本山雅(客)
主 [0/+0.5] @ 1.93 $400
金額 $400.00

gun

不死雀已blacklist，skip算

又必死鳥

三箭分d c俾鑽得唔得

存款已被接受。
戶口結餘已更新。

😂😂😂

慘

我睇岩松本😂

不死鳥應該有半格
買+1先

go go go

盧 kaki
母親的抉擇

21-22/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多
八鯨 大球
三箭0.5/1s 2/2.5s
松本客w
水手雙數
比馬 上盤

紅鑽入球大

買個5.5玩下先

wa

詠巴點揀第9場

賤人幾多c？

咁追唔追大好

6

日本愛隊我曼 上呀

三箭？5c

5

德島同樣快樂

似得半格 睇和波😂

比錢亦會沮喪

19eng bb買咩

究竟三賤係5定6c 球探好亂

跟詠巴!

想要紅鑽入球大

頂 365 5角 我頭先都睇6

thx 樓g

而家追？

入左5.5

點解你d電由早差到而家都未100

鑽5c

百變小櫻1:0

6C

快d10.5啦

鑽6c

10.5s 80%?

10.5s 1.72

三箭6c

allined

話左德島同樣快樂

三箭10

箭goal

好，請停c

即係賭10角

8.5 10.5s

一球好了

甲府0c

紅魔入未

不

咁你都知

兩場我又揀左三箭
希望三箭冰封

跟左咁耐知官姓乜

最多2 唔可以3

姓bb

樓g 好明顯啦

小妹不才

甲府有1.88都抵買

箭比多球2:0

韓k好on9 一係半00 一係全部有波入

咁啱聽緊

696 0:1

7c

紅鑽有冇考慮同客隊聯手刷c

係，買半大就得

鑽7c

紅魔呀愛隊呀入波呀

八鯨next goal

得，10分鐘1隻角，啱啱好

學費轟

fc tokyo

19eng買咩？

ching鐘意張國榮？

三箭2:0

10c ok?

屌波唔老黎 都係唔屌

廣島三箭2-0

你好可愛

三箭

紅鑽開上盤有可能?

三箭加油

開硬

Gchi

點解我戶口唔見左幾千蚊

696 0:2

4.5 big

我有無睇錯
696 0-2 ?

696

八鯨山口比多粒啊

八鯨和波得唔得

又唔比我

696強陣！

2:1

三箭2:1

血鑽3.5s頂到抽十派一

浦8c

8c

鑽8c

三箭頂住
最多入多粒

三箭入多球

頂

Lm

鑽上

好

ok

lm

😒😒😒

柏雷20

3.45 gun！

血9c

無運 岩岩撞柱=.=

鯨魚比多粒

9c cashed thanks ky

同路 比多粒啊

血3.5s 10.5s

22 三賤

8.5b多謝ky

箭請冰封

12m

屌你老母

邊隊

鑽

入喇

紅鑽石

三賤jump🐋大波jump 戒賭

Thanks ky 西鑽8.5

紅鑽31

箭要贏我求你

紅魔鬼好波

2:2

10.5s頂住

2:3

三箭被cup

2:3 假到

2-3

賤種三箭

下半場NBA

世紀級垃圾

🤔

好好笑

三箭全隊仆街死啦

痴撚線

輸晒

睇黎紅鑽3.5s無緣派大家
希望4.5s頂到

2:0 2:3
假到暈

真係戒賭🚬 再見

高水3.2倍

我札第5球

日假

三箭會唔會太垃圾
會唔會4:3

八鯨入球幫幫手

10分鐘唔夠失3球係咩玩法

2017⋯⋯每星期都要講⋯⋯

紅鑽幫手入多粒 thanks

三前開個主其他ok ?

same

Want g

三箭全隊屌你老母落地獄

真係醉撚晒

鑽睇黎又10角完
Kayan

假到

笑撚左 仙台都入到3粒 三賤打空龍啊？

4:3我派錢

完左先

留錢陪我ok?

唔好呀

鑽停c 針

🐋 快入

甲府8.5s 7.5s 6.5s 5.5s 4.5s 3.5s 2.5s？

1.5s

札幌小野伸二

快手比多隻角黎先

有1c

紅鑽請入球

不賭日假盤啦

422 個賠率

皇恩浩蕩

696 刷角呀

甲府上3場都刷，今場一隻都無

🐋

紅鑽 1more

82分鐘先換隻鬼出來有撚用咩

話時話

鯨八/山口俾多球

紅鑽4.5s頂到啱啱有留名嘅頭十抽一派100

我是賤人
鑽俾多c 我

希望頂到

三賤真係

廣島斷箭

支持 有留

支持 同10.5s

三箭全隊比狗屌

留力今晚了

留

西鑽比多一角啦

紅鑽入多粒

要乞錢 不了

屌定老母先

呢場隻臭雀 好似幾正路

你買10.5?

跟本詠巴依注，唔中就4月唔再賭

3場k聯開2場半大

又停廿分鐘角

鑽比多c好嗎

三箭7c

頭先番學老師問我 咩叫一下由天堂跌番落地獄 我答左佢4個字 想g再講

想g

頂實

Lo札幌 1c 1goal！

嘩屌19eng真係中

鑽3:2

紅礸頂住
三箭比狗屌

dllm!!!!!!

黎多粒

三箭8c

垃圾西鑽

仆街又3:2

屌

唉屌！！！！jumped

紅鑽比多一角

三箭連撚完c未

唉on9

7.5next goal

我都唔敢買

啾啾啾正仆街

永久backlist 三賤

2:0變2:3就預左

法國自己好燈 玩20$no goal收息都可以燈死

上星期都有人咁講

支持

紅鑽入多粒是夢嗎

FC東京[0/-0.5]

真係要blacklist 三箭

鯨魚我屌你老母入多粒啦

u buy me gun

ky bought 15:00?

I dont know I want gun you

Gun 直屌客

🤔🤔🤔🤔🤔

你買我買

唔買盤啦

比人陷害😭

jm🤔

你買出果樣？

三箭boom

三賤比你屌😭

紅鑽3.5s 4.5s爆曬唉 又無玩過

買左天我

屌你老母9.5

9.5 針

屌，西鑽

3:3三箭

八鯨大

屌..八鯨榜首一球都入唔到
on9?

西鑽幾角完

屌 戒賭

thx ky 10.5s@2.08

屌 冇天理啦 比隊垃圾執番1分

9

鑽 3:2 9c ft
4.5 5.5
8.5 9.5
10.5s

thx

me 2.4再入

Thz

抵啦

仙台

天我定東京

佢老味 94分鐘都要入一粒搞9我

一舖清袋 好野

無天理！last 10c

19eng決定未？

十蚊都呃

2.4 2.2 2.08先入到

三箭買細就半0全6
鯨魚買大就半2全2

有無人合作買我對家

skip fc

輸到仆街

果陣十二碼

jump

All ined

東京

咁都比隊賤種波拎到1分

屌佢老母

95%已死

如果我今日連炒會比人jer

點會呀

好彩仲有你

9.5s 1.89 small bet

比馬比人糕

日假利害

三神goalllll度到冇買又中
希望不死都中

松本goal

即刻0-1

fake 左

不死鳥12射得1射正 三賤後代

Goalllllll

Fake完對家入

又fake goal開對面

痴線 打針咩

8.5好硬

0:1 ?

角大已死

比馬嗰場

已針

天鵝

做咩突然冇哂人既

水手

又係七成控球

比馬

天鵝

詠巴番黎鳥

唔死雀1:1
我覺得會1:1完 希望頂住

比馬輸埋又要改名了 發揮假波精神杯佢啦

今日豬完鑽已經唔想玩日本波

輸過2注1皮野盤就唔會再買盤

-5000 真戒賭

救cfu帶領買角

紅鑽玩野呀

買左7.5 預佢半3/半4

臭雀射爆佢 射到佢一面都係

盧sir cup沒

C fu 帶埋me ok？

??

0:1

天鵝0 1

天篤唔cup 戒到今晚

天鵝 0:1 針

一打唔洗找

詠巴挽留

Gun左不死鳥

跟小小試下

唔好跟

勝船

Sorry，唔應該再買三賤
決策失誤

又1隊

2c

上個禮拜咪屌完你

已經買左 冇所謂啦

箭箭箭？

fc首爾

鵝3c

上呀天我

同路

但係點解千葉有平手買

由上次杯輸6:3比西腳 上星期輸比水手 今日先贏兩粒又比人入番3粒 盧你幾時先醒阿

不死鳥入沒

箭箭箭咁正氣 點解唔買

穩 ？

🙄日職韓職我細注

可能猜迷出水準d

咁我唔gun住

日本熱

系